# devops-netology

Редактирую файл

1. **/.terraform/* - игнорируем всё во вложенных каталогах выше уровня и файлы, находящиеся в каталогах уровня ниже каталога .terraform
2. *.tfstate - игнорируем все файлы с расширением tfstate в каталоге terraform
3. *.tfstate.* - игнирируем файлы с любым именем и расширением .tfstate.любое второе расширением (например .gz) в каталоге terraform
4. crash.log - игнорируем этот файл в каталоге terraform
5. *.tfvars - игнорируем все файлы с расширением tfvars в каталоге terraform
6. override.tf - игнорируем этот файл в каталоге terraform
7. override.tf.json - игнорируем этот файл в каталоге terraform
8. *_override.tf - игнорируем все файлы с именем начинающиеся на любое количество символволов 
   с нижним подчеркиванием в конце _ , например vasya_override.tf в каталоге terraform
9. *_override.tf.json - игнорируем все файлы с именем начинающиеся на любое количество символволов 
   с нижним подчеркиванием в конце _ , например vasya_override.tf.json в каталоге terraform
10. .terraformrc - игнорировать весь каталог .terraformc
11. terraform.rc - игнорируем этот файл в каталоге terraform